穩人夾mark minervini嘅mpa

目前有4個人
有興趣一齊夾請聯絡以下tg
tg id: @foolboy1985
感謝

up